大家千奇唔好為中大開路！

相信大家都知道今日班popo封曬啲路，
令好多中大學生，校友同埋其他手足前往困難，
甚至需要由沙田開始行上去，物資傳送速度有限，
所以小弟希望大家千奇唔好為中大去開路

1

2

3

4

5

6

7

8

9

幫推

10

中大手足留意：

有唔知咩人影緊你地整野食相，自己留意。
FB：KY Heung

唔該report

推

推
有冇手足有咩建議？